sorry for 1999

由頭睇左一次我地既對話 照片 語音
我發現我真係真係好愛你
由我地嘈既第一次交 我就已經以為我地要分手 我話去作出改變 就黎2年 我真係為你改變左好多好多
我由瘦到肥 由脾氣差到好 全部都係因為你而改變
每次你想要點點點 我就做到點
講真我做咁多付出咁多 從來冇後悔冇埋怨過
雖然我地成日嘈 睇翻啲對話都覺得好on9好小事
但除左呢個過程之外 都真係好甜蜜 好有愛
講真我地除左無簽紙 其實真係好似一對夫妻
一齊面對過好多好多既難關 難關難過關關過
去過旅行 一齊翻工 製造驚喜 見過家長 真係好多好快
真係無諗過會因爲你唔愛我而分手
我知道你做過好多野 氹我 包容我 好錫我
我亦知道我自己好任性 一次一次去磨蝕你既愛
但我真係好努力去改變 去變更完美
由你對我無微不至到已經厭倦 其實我係有諗過放棄
你無錢 我俾 我無所謂 我並唔想因為錢既問題去嘈
其實我真係吾需要咁 出面啲女仔未必會做到咁
可能出面啲女仔性格好 亦可能做到我做既野
但我覺得我地識左咁耐 其實已經好了解對方
而你真係可以去了解到佢既所有 認識佢既全部
我好彩既係 我比起佢地 我地見過大家既成長
唔再需要花時間去了解認識 去建立感情
你話已經唔想同我一齊 要自由 想同其他人一齊
其實出面既世界 真係冇野好玩 花花世界 摸唔清人地個底 根本唔清楚其他人之前既所有事
真係可以直到老？ 你都係想玩 想要新鮮感
你玩完就翻黎 我等你 我固執傻蠢 乜都好 我等你
你記住 經歷左咁多 我由你一無所有 我陪住你跟你 我同你捱
我將我最好既青春年華 俾左你 我並吾求啲咩 只求你對我既承諾實現 （24歳）我地最初既承諾
我唔再想去重新認識一個人 我已經認定一個人就係你
呢段感情係由我開始 如果係結束亦都應該係由我結束

巴打加油💪🏿知你辛苦 但呢啲等黎都冇用 move on啦~

當佢厭倦時 已經係代表呢段關係無晒氧份
隔段時間後先搵佢應該會有機會復合到
不過到時記唔知佢有冇第2個了